Ze ging naar mevr Goddard is derhalve de volgende dag, ondergaan de nodige boetedoening van communicatie; en een strenge was.--ze moest vernietig alle verwachtingen die zij had zo vlijtig personen voederen--te verschijnen in de niet onhoffelijk vind als teken van de ene voorkeur--en erken zichzelf schromelijk vergissen en verkeerde oordelen in al haar ideeën over een bepaald onderwerp, al haar opmerkingen, al haar overtuigingen, al haar profetieën van de afgelopen zes weken.
